/* 
  Localizable.strings
  Jump

  Created by xueyognwei on 2017/7/10.
  Copyright © 2017年 xueyognwei. All rights reserved.
*/
"Click on Screen" = "点击屏幕";
"Start Game" = "开始游戏";
"Settings" = "设置";
"Music" = "音乐";
"Sound" = "音效";
"Notification" = "通知";
"Restore" = "恢复购买";
"Contact" = "联系我们";
"About" = "关于我们";
"Clear Obstacle" = "清除障碍";
"Rapid Sprint" = "急速冲刺";
"Wings Protection" = "天使护佑";
"Inadequate Diamond" = "钻石不足";
"Gold Doubles" = "金币翻倍";
"Home" = "回到首页";
"Remove ads" = "永久去广告";
"Share" = "分享";
"Share New Record" = "分享赚钻石";
"Highest Score" = "最高成绩";
"Failed purchase" = "购买失败";
"Successful purchase！" = "购买成功！";
"Today 's diamonds have been all led away, come back tomorrow." = "今日钻石已领完，明日再来";
"Item" = "道具";
"Gold" = "金币";
"Diamond" = "钻石";
"Purchase" = "购买";
"Come and get free diamonds! Challenge high scores in Hop Jump's colorful world!" = "快来领取免费钻石！在Hop Jump的多彩世界中挑战高分！";
"Get %@?" = "是否购买%@?";
"Get %@ gold?" = "是否购买%@金币？";
"Cancel" = "取消";
"OK" = "好的";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"whether to spend %1@ diamonds for %2@ gold?" = "是否花费%1@钻石购买%2@金币？";
"Lack of Gold" = "金币不足";
"Lack of Diamond" = "钻石不足";
"You got " = "你获得了";
"New Record" = "新纪录";
"Hop or Jump，Survival or Death" = "一步两步抉择，决定生死";
"Score" = "本次得分";
"Share successfully" = "分享成功";
"Share failed" = "分享失败";
"Successful" = "已翻倍";
"Congratulations on getting" = "恭喜你获得";
"Please check the network connection" = "请检查网络连接";
"Long press to identify" = "长按识别";
"Naughty Mr.Banana will let you slip" = "调皮的香蕉先生会让你滑倒";
"Watch out！\nAvoid encounter Mr.Monster, otherwise the game is over！" = "小心！\n躲开怪兽先生，碰到它就惨啦！";
"Use\"Wings Protection\", get a chance to resurrect." = "使用“天使护佑”，免疫一次死亡";
"Left\n1\nJump" = "左\n1\n步";
"Right\n2\nJump" = "右\n2\n步";
"Cumulative Score" = "累计分数";
"Gold Spending" = "已消耗金币";
"Rate us" = "评价";
"Come and challenge high scores in Hop Jump's colorful world!" = "快来和我一起在Hop Jump的多彩世界中挑战高分！";
"Unlock this role？" = "是否解锁该角色？";
"Not ready,Wait a jiff." = "未就绪，给我3秒钟 ^_^";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
